Apple watch營收正式超越iPad

竟然一季升54%
iPhone 33.36B -9%
Services 12.52B +18%
Mac 6.99B -5%
wearables 6.52B +54%
iPad 4.66B +17%

Wearables 應該包埋airpods （好似係）

電話mon愈來愈大，我反而放棄左iPad

AirPods 都計埋？

計埋，但主力都係watch

Apple watch 用左真係番唔到轉頭...特別如果番工唔方便成日拎電話出黎

有時人都幾好笑，手機越出越大，唔夠大買ipad，到啲野大大部嗰時就要買隻細細隻嘅apple watch話方便

冇對手 同埋ipad唔會年年換

唔係因為隻錶細隻而方便係一舉起手就睇到whatsapp,唔係個個可以隨時拎電話出黎

可惜android d tablet全部都屎咁
唔係都可以雙修

有啲工要鎖電話入櫃，屋企有乜事都唔知
嗰啲場真係個個戴iwatch的

營收係咪講緊件產品純利
咁唔出奇

成本黎計apple watch個成本實平過ipad
同樣賣出數，搵錢實多過ipad

唔係純利

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

定位都唔同 咁都有得比？

依家主推IPAD PRO
平價IPAD仲係A10
真係唔多想換

想用新U可以揀iPad air

最後唯有買air a10都算，32gb唔知想點

其實都係逼人買AIR
128GB都3K幾
真係寧願買64GB AIR

我係俾個mon嚇親

平iPad target係學生機

Watch os 覆whatsapp 好撚on9

Apple啲平嘢一加storage個價就會好on9
iPod touch同ipad 10.2都係咁

不過講真
$2000買對淨聽可以聽歌嘅AirPods
同$2500買一部可以當電腦用嘅IPad相比
我係會傾向買AirPods

點解主力係watch

不嬲都留個平價model比學校買
買嚟自用真係玩鳩自己

Homepod>airpod> ipad

Ipad 成日低頭睇，好辛苦，用電腦算

主力係airpods就真
賣到斷晒市

This point

iPad終極用法係攤係床度瞓住睇
就咁當佢PC咁長時間坐係度用真係頸都斷
一係就用smart cover/stand

買得Apple watch既一定有iphone ，但買ipad既未必用iphone，超越都正常

你係咪從來唔做運動

乜撚野營收，屌你老母

因為apple watch食水真係好深
有鬼佬喺深圳華強北整一隻
有埋真serial number,1 year warranty
都係官方1/3價錢 班友仲要有錢賺

睇過一隻5號錶lte嘅成本只係2-300港紙
組裝唔複雜，一個深圳佬10分鐘砌好
二三百要賣成4000幾一隻
加埋stainless steel又貴幾千
錶帶又係暴利4蚊嘢賣400蚊
我都有啲心動想整隻
不過有發過夢唔敢返大陸

做運動真係好方便

做緊呢行。如果計利潤既話。ipad 真係賺好小

返工睇whatsapp 個下真係好方便

IPAD平價版 啲零件好多回收重用

你仲撚好笑 將手錶同電話相比

今次轉咗size應該比較多新嘢
之前就真係積木機喇

買返9.7好過
又用到OFFICE

你要比係都拎apple watch size既ipad黎比

揸電單車都好方便

Apple Watch shipment In 2018: 22.5M
AirPods shipment In 2018: 28M
價錢差兩三倍
你話邊一邊佔比重？

蘋果打手dc9仲唔認自己係babygroot

是撚但啦屌

ipad成本高過iphone
但又要賣得平過iphone

28M>22.5M